仲有咩網可以睇得返龍珠?

youku, 愛奇藝, 千尋都搵唔到
好多網都淨係得龍珠改
想睇返最舊果幾輯
求動漫網介紹

fb 龍珠小站討論區

Thx上面兩位

龍珠小站管理員